做住傾

....hi

做咩

好眼訓

死佬 專心d啦 做住 都仲要上lihkg

係
鬧我

就收工啦

收工有咩做

快d 大力d 啊

鬧醒我

等女約

仔岩唔啱

咁你應該都係好得閒

係，所以都係回家發呆

又典

陣間約咗女
別羨

支持

好撚凍

Hello

hi

着3